你魚革都拉左三年仲拉緊，你叫我信你？一平靜就靜雞雞清算人啦，你班偷稅契弟唔好以為人人都好似你咁豬先得架。

鉛水有無人負責？無。
城大塌樓有無人負責？無。
928 催淚彈有無人負責？無。

好明顯係香港催淚彈有 AI 導航，識自己飛啦。

鄭立

政治庇護會比想像中的困難, 很遺憾, 那是因為中國.

一九八九年六四事件, 導致了民運人士可以得到政治庇護. 而香港人卻沒有留意到副作用, 那就是中國反利用這點, 將訓練過的間諜, 在國內刻意的審判, 再包裝成民運人士或被迫害者, 拿去申請外國政治庇護, 滲透各國.

對, 就是黃蓋的苦肉計.
他們把這武器化了.
利用各國的人道立場與同情心去滲透間諜.

一開始各國並不太清楚, 但過了這麼多年, 才察覺問題, 所以開始收緊政治庇護的政策, 特別針對的是華人. 因為這很有可能導致了收下了間諜.

而香港近年不斷的當中國的白手套, 這自然引起了各國的警號, 他們會懷疑, 如果有大量香港人流亡, 若開放他們政治庇護, 裡面又會混入了多少間諜? 所以, 他們並不會輕率把政治庇護批出來的, 無名無姓沒有做過足夠大的案的人, 一定是會被懷疑的.

法國黃背心運動的 8 堂課